男友去外國讀master 好驚會同第個一齊

本身都感情穩定 拍左年半
男友plan左去澳洲讀master
我因為想照顧屋企人唔打算跟佢過去 （可能會每兩三個星期飛過去/佢飛過黎見面）

好驚佢識第個
人在外地會唔會好易同其他女仔一齊？
（喺香港已經成日有女仔dm佢 係覆完story會再開話題傾落去咁
佢話係大學同學 不過d對話好似都hea）

其實我未去過澳洲 嗰度啲大學多唔多香港/亞洲女仔？（佢間u都係喺啲大城市）

同埋不論男女 人在外國會唔會open啲？
佢本身唔係特別外向嘅人⋯但我都有少少擔心

放心，long D 無好結果。唔揾另一個都散

2.3個星期飛一次？
頂到半年話你好耶

你價值咁低 唔飛你都偷笑

信唔過佢就真係建議分手
真係好辛苦

一定會，唔洗諗

2，3個星期一次？唔講以為去台灣讀。

頭幾個月晚晚電話 之後可以隔日
再之後隔幾日 變到只用whatsapp
btw你擔心佢 佢可能都擔心你

有錢到仆街

兩三個星期飛一次 無論你過嚟 定佢返去 都真係難啲 有啲唔係咁可行 畢竟唔係飛去台灣咁近 同埋都唔會咁得閒成日照顧到你嚟

香港女仔就一定多 但係好睇嗰個人性格so唔social 鍾唔鍾意識朋友

不過都係睇你男朋友讀master要讀幾耐 同埋佢會唔會畢業後 畢業簽之後再申請埋嗰五年簽證留低 （如果係international student)

兩三個星期飛一次好似有d難 未出發都已經驚 其實只係反映你一直都唔放心

唔洗咁擔心，一定會變心的，放心吧

Melb syd 一定多hk 女仔

兩三星期飛一次睇到呢行已經知冇可能

準備定分手都得

Long d 好難work
兩三個禮拜有d唔現實 就算你有錢都好 有時間咩

放心啦一定會呀

其實到讀完之後都仲有你既，咪一齊番囉，唔好咁放唔低啦

Long D就九成九各有各玩，兩三個星期可以發生好多野了

揾定plan B啦, long D 多數散

都係嘅⋯
讀2年啊 佢話stay唔stay5年就睇下到時搵唔搵到工

算啦
未去你已經唔信佢
遲D係到疑神疑鬼 就算冇都會比你屈到頂你唔順啦

澳洲大城市點會少香港人

最重要係你男朋友點睇
如果佢態度已經唔係有心維繫你都很撚肯定可以諗定後路

驚依樣驚個樣有撚用咩
要發生自然會發生
有心要食既就算一齊住都有得食
小心你依D心態逼到條仔討厭你好過喇

放心
如果你男朋友性格social而外型又幾charm的話
一定分手

放心 一定分手 當初前男友又係去澳洲讀書
已經一個月飛去見一次 最後都係被分手
澳洲好多引誘嫁 樓主做定心理準備把啦

可能會每兩三個星期飛過去/佢飛過黎見面

感建分

唔洗驚
一定會

擔心你自己會做偷食先個個好過啦

係一定會
輕則屌下閪
重則飛9你

2 3個星期飛一次？
有錢真係好

有冇咁多引誘

去到果邊做左咩你都唔知啦

你男友平時點對你

利申遲啲都去澳洲讀 女朋友完全無問題

係講信任
同埋有心一齊 一定捱到

我以前都有類似情況 我個時去左澳洲exchange半年 我都好信我女朋友 不過一返到香港佢就話分手 過左一排佢就有新男朋友

我個人認為好睇人 而且兩個人個定力都好重要 得一邊想維繫係完全冇用 加上如果你同你男朋友一樣大 你應該都係準備出社會做野 出到社會你面對個誘惑可能仲大過佢係澳洲

可能你男朋友會畀個鬼佬搶咗

屋企除晃幾大？

驚咩丫
一定會

你當你去台灣日本啊兩三星期？
一定會分，早分早超生

係澳洲
食唔到鬼妹
都有台妹日本妹韓妹馬拉妹大陸妹食
我唔評論 自己諗下香港妹對比上面係優勢定劣勢

讀master一年啫，好快過
加上疫情關係啲人都少咗出街，出軌機會再細啲
同埋其實佢都一定會去，所以唔好諗咁多啦，只能講個信字。Touchwood佢真係出軌，都只能夠let it go

識左新對象？

Sosad

佢做左野一排了

有無咁多啊 如果大多係鬼妹咁我都放心d

其實點解永遠都係留個個驚走個個
你男朋友又會唔會好擔心你？

咁可能都好啲既 我都唔肯定 不過最重要都係睇人 可能你而家對自己都好有信心 不過到佢真係唔係到個時 你身邊又多誘惑 你都好難頂 而且即使大家好相信大家都好 都一定要用啲手段去維繫感情 我覺得淨係facetime都好危下 我祝福你哋可以幸福啦

2,3星期...
以為講緊去澳門讀

其實我都唔太鍾意facetime 鍾意面對面多d
但無辦法

兩三個星期一次去搵佢？

你以為去澳洲好似去深圳咁撚簡單呀
坐一程飛機要九個鐘頭你知唔撚知

本身佢比唔比到安全感你？
其實去邊個國家都好 你既擔心都會存在
澳洲已經好少少 冇乜時差
英國7/8hr 美國/加拿大12/15hrs
時差大恐怖好多 兩個人生活節奏會好唔同
同埋你做緊野 佢讀書會好似兩個世界咁
多啲溝通 兩邊都要講下自己既野 好細微都可以係話題
加油啊 我同男友就快long d完
希望平平安安啦

本身都ok架
係怕人到異地 生活圈子又多女 就好易出事
祝絲打平安渡過

未見過有long d 修成正果
祝你成功

外國冇香港咁熱鬧，佢果邊陌生又未識到朋友, 岩岩去到應該會好寂莫好想識朋友...

加上你地既未來又未plan好，到時想一齊移澳洲定佢返香港？

除非你地有個好明確既future plan, 如果唔係我建議做好心理準備

咩科既MASTER

睇黎你男友筍盤

樓主乜咁驚佢走左呀

講下你條件
講下你男友條件

澳洲仲要讀兩年

一定會

唔一定嘅 我有個fd 佢同佢男朋友long D
但佢返嚟香港之後 繼續同佢男朋友繼續到而家

感情問題一律建議分手

趁你男朋友未出外國之前分手
咁就唔係男朋友啦
自然唔使驚

International buffet

你唔信佢就一定work out唔到

呢句啱 中肯

如果到時武肺未完 佢可能delay左先 完左再過去